﻿프로젝트의 모든 문서화는 이 폴더와 그 하위 폴더에 저장한다.
문서에는 여러가지 결정을 내리는 과정에서 주고받은 메모나 전자우편 메시지들도
추가되어야 한다.
이 폴더 아래에 문서 형식마다 하위 폴더를 만들거나 개발의 여러 단계들에 따라
하위 폴더를 만들어 사용한다.

프로젝트에 외부 문서(예를 들면 어떤 알고리즘이나 써드파티 파일 형식에 대한 
설명 등)가 필요하다면 그 복사본을 doc 폴더 아래에 두고 저장한다. 이는 해당 외부
사이트가 사라질수도 있기 때문이다.
프로젝트에 직접 복사하는게 여의치 않다면, doc 폴더에 BIBLIOGRAPHY라는 최상위 파일을
만들고 거기에 해당 문서의 링크와 간단한 설명을 추가한다.
